[多圖] 大波女警j到我無曬紙巾

唔好意思呃咗大家入黎
大家聽住
我地要贏 就唔可以 亦都無本錢 再重蹈雨傘既覆轍
所以 唔好比昨日既美好景象衝昏頭腦
例如:
1. 見到越黎越多大陸人支持香港人和平示威, 就打曬飛機, 開始同意以後只應和理非
2. 不停睇番昨日170萬人上街既相, 出好多post話覺得我地贏左, 但係無提到揹住官司既手足
3. 和理非行理無咩cost, 同之前既衝擊畫面相比太唯美, 希望黎緊既行動都唔使衝

我再提提大家 我地停戰一日
黑警就多一日時間睇CCTV同搜證, 拉人
我地停戰一個禮拜
黑警就多一個禮拜時間睇CCTV同搜證, 拉人
我地停戰兩個禮拜 呢場運動就會慢慢玩完
最後咩都唔會得到

所以我呼籲各位手足開心完, 休息完, 盡快歸位
設死線! 再佈陣!

但係我地唔可以比倦怠感擊敗!!!!
香港人 唔好輸!!!!

自推十連

幫推

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

九

八

七

六

五

四

三

二

一

唔好做標題黨

Fight for freedom
Stand with Hong Kong
五大訴求 缺一不可

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

Pish pish for u

巴打

留下負皮嗰幾位巴打 係未準備好紙巾入黎呢?

幫手推啊!!!

標題狗

我們別再犯五年前的錯，好嗎？

推

標題黨死全家